入港大 香港八大我稱霸

望一下 科大城大在腳下

Ok

i大在你之上

是撚但喇，未又係全部要奶HSU鞋底。

開始懷疑樓主係其他u既假膠 係咁開膠po影衰hku

無有怕 中大摺柒過檔港大

稱王又稱霸？

氣吞天下！

ok

假膠樓主疑似恒大

開咩始懷咩疑
一早講咗我中大

打果陣有冇覺得好尷尬

HK你老母U咩
依家邊有依支歌仔唱架..
係都HSU啦ON9仔

岩牙

翻譯喎

吾城已超越你地了